自己真係好冇用

真心覺得自己好冇用
讀書廢，溫qp 有d位溫極都唔明，溫得勁慢，仲要有埋拔毛症。

嚟排放左好多時間係讀書度，冇咩點理朋友，搞到朋友都冇埋，好似不停利用緊人咁。

搵工搵到懷疑人生，到依家一個offer 都冇。

交際差，讀書廢，有時真係覺得自己唔死都冇用。

點解屋企人要生我個廢物落嚟，我由一開始冇嚟過呢個世界唔係仲好咩?

唔使灰心﹐你唔係一無所有﹐你仲有拔毛症呀

唔緊要架 你唔係最廢
有我墊你底喎

如果當年考唔到大學 好似仲好，低不成 高不就 都唔知自己係度做咩

信我呢個世界冇人俾我緊冇用，阿源都勁過我好多

試下唔好同我爭
我仲廢過你哋成條街啦

咁我中學畢業做份牛工咪又係廢
打和啦

人比人比死人
大把人冇書讀
失業乞食
你要知足

ching 成日係連登見到你

幫緊你
連登有愛愛

以毒攻毒